有無巴絲一齊去大阪

11月尾去,去跑步,睇紅葉,去USJ
同埋去關西地區e.g.和歌山/奈良/兵庫

10月沖繩單車環島

你地通常會玩幾多日

一齊JOIN?

我暫時得自己去,約唔到FD

巴打有興趣?

咁咪自己去
或者同屋企人去囉

我諗如果到8月中都搵唔到人就自己去囉

有興趣 樓主留telegram

有興趣,幾時買機票訂酒店
利申:絲體重200磅

lol，越早越好啦，諗住23-30號

i mean 去